想搵個缺口抖下氣

發咗一個好長嘅夢，主要由612開始 個夢好真實 聽到啲槍聲好大聲 心跳得好快嚇到爭啲醒 之後心情沉澱咗成晚，隔日係咁睇返新聞忍唔住喊咗，估唔到自己會因為香港而喊，之後有試過遠離資訊，冇再發夢，但帶黎嘅係更大嘅內疚同不安，好怕錯失咗啲資訊，後悔自己點解冇出到去，呢個情況不斷重複，尋日因為屋企有事處理出唔到去，一路睇住直播一路好唔開心，大家係出面打生打死，點解自己呢刻仲坐緊係到睇直播，越睇越內疚，試過同朋友去食飯玩下， 但都只係短暫逃避，完咗都係想follow up返，都冇同人講有呢種諗法，怕大家擔心，亦希望大家可以提供一啲意見，提供一個出口抒發下情緒，自問都係一個相對樂觀嘅人，或者咗樣打篇野出黎已經幫到我好多

身邊有無朋友支持？
講緊係會同你一齊發夢野餐果啲

唔好覺得自己做得唔夠
做咩都好都一定有佢嘅意義
唔好俾太多壓力自己

人唔係香港
所以只可以係澳洲企出黎參加反送中集會同靜坐下
同睇直播
又俾一班極紅親戚搞到好撚惱
呢3個禮拜一直睇
就一直急
一直喊
情緒都好波動

呢3個禮拜我地一齊做咗好多野
做得好好架啦
我只想贊下你地
只要有為呢件事出力既你地真係好叻好叻
大家咁緊張
都係為咗頭家
大家同在 （摸頭摸頭）